幾時再有集會

有興趣想知道！